黑社會每次聚集都冇乜警察，如果有劫案

個劫匪是否會比平時更易走得甩？